原來索尼狗 真係狗來

笑撚到我

港父撈埋遊戲台

係咁引戰但冇人理

做左CCTAI KOL又想征服埋遊戲台

同為車狗呢鋪幫你唔落

推

今鋪索尼狗真係柒wo

利申唔係任狗
我pc狗